有冇巴打部機搵唔到realtek audio manager

小弟用緊dell inspiron 15 7590但每次插耳機(razer hammerhead duo)落去都搵唔到耳機個mic（如圖)
只會喺control panel搵到built-in mic

但喺其他notebook又detect到個耳機 已經排除係硬件問題 又發現部機喺control panel冇裝realtek audio manager
想問下巴打們有冇機會係呢度出事

換過個mon

推已經google咗幾個星期

小弟呢方面資質愚笨求指點

裝返個driver咪知關唔關事

係就係跟住佢裝返都係咁

Windows10 啱啱上2004,但喺ver1909已經有呢個問題

上google唔係好搵到有冇話係邊間公司出嘅？感激巴打